{認真}真心覺得班狗好可憐.......

同你哋比？

唔撚係呱，你哋英文都唔識多隻

講真！問你”小熊維尼”英文點串你都唔撚識啦

唔好以為做警察好撚型

你哋都係無獨立思考嘅傀儡嚟架咋柒頭

你哋班垃圾咪又係淨係識聽上司order做嘢
同埋做隻聽話嘅狗，仲識做啲乜？

我知你哋最撚中意係微博開啲垃圾po博同情

見到啲大陸人留言講兩句支持下你哋就係咁攞嚟打飛機🤡

其實真心覺得你哋好可憐
身為香港人但係無香港人支持真係好可悲

光復香港！
時代革命！

推！

打個靚飛機先

我地先可憐
一個繁榮穩定的香港比呢班唔讀書的垃圾整衰哂

唉，佢哋真係覺得讀毅進仲勁過讀大學架